紅線過唔到海 可以經東涌線/搭W1/坐船

由於中環站附近發生列車事故，荃灣綫列車服務受阻

此訊息發放時間 : 2019-03-18 04:00

荃灣綫服務更改如下
中環站 往返 尖沙咀站：暫停服務，請考慮使用其他交通工具
尖沙咀站 往返 荃灣站：每3.5分鐘一班，請考慮使用其他交通工具或利用港鐵網絡的其他綫路。

發生咁大單嘢，聽朝交通肯定瀨屎瀨尿
如果你而家睇到呢個post嘅，恭喜你！不如早啲出門口，及早計劃行程

西鐵線沿線過海去港島區，有幾個方法
第一個方法，用南昌站經東涌線過海
第二個方法，可以去柯士甸站搭巴士W1
第三個方法，尖沙咀/尖東站落車，尖沙咀碼頭搭船過海，已去到中環或灣仔

城巴W1 高鐵西九龍站>皇后像廣場>金鐘

巴士路線資料：

班次
7:30-11:10 每20分鐘一班
11:10-18:40 每15分鐘一班

渡海小輪班次資料

今次大件事，希望咁多位連登仔女守望相助！睇下可唔可以透過呢一個post發放即時交通資訊，比大家一個預算啦

另外歡迎各位補充或者提供更好方案

觀塘線荃灣線過海去港島區，你有幾個辦法
第一個方法，最簡單可以經油塘站北角站過海去港島線

第二個方法，荃灣線荃灣至深水埗沿途各站，可以經荔景站去東涌線過海

第三個方法，可以搭到去黃埔站，行路去紅磡碼頭坐船由紅磡去北角，喺北角碼頭上岸後繼續坐地鐵完成行程

關於紅磡坐船去港島區
船資料：
航行時間：8分鐘

班次資料：
紅磡->北角 07:05 07:35 08:05 08:20 08:35 09:05 09:35 10:05 10:35 11:05 11:35 12:05

推上去希望船公司巴士公司運輸署會見到，加密班次或者派高運戴量巴士行走

應該新渡輪？

金鐘往返尖沙咀開返喇

唔好意思，手快打錯咗

關於紅磡坐船去港島區
船資料：

開返但係博唔過
因為按照幾次嘅經驗都係佢寫就寫呢個班次，但係實際上嘅時間唔止
同埋要考慮埋乘客流量會倒灌，到時未入站已經大排長龍，月台都未必落到去
與其係咁，不如分散投資用其他方法過海
你好我好大家好

冇錯係新渡輪，手快打錯，感謝巴打指正

推

推！

睇黎都係早d出門去尖咀坐船過海安全d

啱啱撘紅線，葵興至荔景站都喺月臺等一大輪先開車。即刻轉東涌線～

西隧過海
除咗上面講嘅W1 係利用西隧過海 來往 柯士甸站 中環 金鐘，仲有下列嘅巴士會途經西隧去港島區

上車站：西區海底隧道收費廣場（往香港島方向）
最近鐵路站（依照距離排列）：九龍站，柯士甸站

路線資料：

九巴由西九龍新區、荃灣、葵青往灣仔路線
914、914P、914X、934、934A、935、936、936A、948、948A、948B、948P、948X

九巴由屯門、元朗、新界東往灣仔／東區路線
307C、960、960C、960P、960S、960X、961、961P、968、968A、968X、978、978A、978B、980A、980X、981P、982X、985

城巴往金鐘／灣仔路線
930、930A、930X、962A、967、969A、969B

城巴獨營，往銅鑼灣／東區路線
962、962B、962E、962P、962S、962X、967X、969、969P、969X、A11、A12、E11、E11A、E11S

九龍往西區及灣仔路線
904、905、905P

新巴城巴往南區路線
970、970X、971、A10、973

你亦都可以利用九巴，新巴城巴app 去搵啱用路線同到站時間

巴打醒目

W1可能係今日最多客嘅日子

W1呢D垃圾線終於有用

係囉，之前仲話要減班

啱啱好今日開始減班

的士有無起價?

有冇各位巴打絲打報告最新交通狀況？

on9 sl 射波啦仲返工
放工你就知大鑊

荃灣地鐵出美孚仲多人過平時